discord server

新discord公海server「企鵝俱樂部」上線啦！

此俱樂部設有吹水台、電台、功課台、打機專區等應有盡有！本discord server剛成立無耐已經有好多活躍成員可以包保吹水唔dead air
遇到有學業問題？呢度有學霸可以幫到你
遇到人身疑難？有好多人願意聽訴

你仲等咩呀？快啲加入我地成為企鵝大家庭啦

link:
入左黎之後記著仔細閱讀谷規
最後就係香港人加油！

upp